公屋廢老扣滿分被收樓 點火自焚死唔去

青衣長青邨青松樓7樓一個單位，早上10時許，一名男子反鎖屋內。現場消息稱，房屋署人員上門收樓，該男住戶拒絕開門，雙方對峙一段時間，穿著頭盔和防暴裝備的警員，手持盾牌在單位門外戒備。消防員用工具打爛氣窗玻璃，裡面即爆出火球，同一時間消防員開喉射水，迅速將火種撲滅，隨後將傷者送院。警方正展開調查，暫列縱火案，拘捕涉案男子。
街坊稱，兩周前房署人員也曾上門收樓，但60餘歲的男戶主拒絕，並且情緒激動，手持打火機要脅「要收就攬住一齊死」，房署唯有暫緩行動。今日再次登門，即召警方及消防員在場戒備。

告佢縱火加收返佢間公屋

其實佢都係想有個地方過埋最尾幾十年...

坐監咪又有地方住 又有飯食囉

正一垃圾

衡仔又可以出動啦

Video 係噴火

呢啲廢老可能未上庭已經死撚左

而家d 50後真係激進暴力 破壞社會安寧

井字型公屋來，條廢老應該行樓梯上最高層跳落去咪撚留係世上獻世，條仆街每日都浪費緊香港納稅人既錢，早登極樂仆街！

比較想知佢比人扣咩分

管理處啲人hea到仆街，根本好難俾人扣到分
仲要扣到滿，佢上下左右啲單位應該已經忍撚咗佢好耐

入獄坐到死啦

社會最撚垃圾就係呢班垃圾廢中
無貢獻都算 仲要生人霸死地 咬老綜 浪費社會資源
閒時就屌鳩年青人廢青搞事
真心希望呢啲垃圾唔好咁快死 有撚排你受啊仆街

好彩救返，間屋唔洗變兇宅

要做到幾賤先會扣晒分
香港仲要過幾多年先可以死咁啲廢老換一日安寧？

入獄可以免費食住,仲有人工.......

掉垃圾扣10分
兩次byebye....

住公屋 仲要扣滿分
真係好難幫 坐監咪幾好

應該好撚極品先扣得滿

返大陸退休囉。

廢老，自焚都可以死唔去，失敗中的失敗

唔衰到貼地都好難扣得晒

每日150件呀 仲唔讓位

有無得查返佢犯左咩事而扣分

有時d保安都會幫手

咁你都要自己衰先先入到

死撚左去唔洗挨啦

養狗扣分???

點先可以扣哂分

d廢老真係。。。

井字型興開門就跳架 天台反而好多都有鎖上唔到去

聽講係離婚收樓
即老婆仔女搬去第二間屋 要收番佢呢間

依家啲50後

Yuybvujjjjjuhvux

好難先扣滿分

你唔好咁天真嬌啦

知你啲老野，拉晒喉等你放火，最怕老野唔放火左撚住收工

新香港人落黎要住架間屋

燒傷佢最有經驗

廢老真係唔怕坐監架喎
佢地都知人地都唔想收佢
法官都唔敢亂罰佢地入去坐

其實扣分收樓, 個人之後會去邊? 由佢訓街?

中轉屋

痴線, 要全棟樓陪你死?

唔好講扣滿分
扣一次分都難

一堆養狗 公屋做生意(例幫人剪頭髮) 的人
都無事

死撚咗佢算喇

從前 有少部份落黎香港生存唔倒既人要靠犯法去解決三餐一宿
今日 有少部分香港人因為生存唔倒要靠犯法去解決三餐一宿

差啲就想屌你

入咗醫院 冇人阻住收樓了

屌你老母呢d垃圾拿拿聲讓撚返間屋出黎比香港年輕人啦 仲要呢d死老野咁撚愛國咪死返上去住囉屌

如公屋/中轉屋住戶在兩年內被扣除的分數累計達16分，其租約/暫准證將被終止。
真 廢老

啲廢中係度搞亂檔
又唔撚去睇精神科醫生

廢老

前人教落: 公屋 , 公綜 , 殘津 , 白卡
人稱4大天王

公屋的規則好多人都犯
但如果你唔係好過份
房署好少真係會去到扣你分

要做到扣晒你全部分收屋 證明你真係仆街得好緊要

所以只能講句抵死

唔死去坐監lo
咁咪唔怕冇屋企

隔離左右真係多得佢唔少
成間屋都俾佢熏黑晒

收屋跟住中轉屋，廢老2年又上樓，到時又自焚又中轉屋又上公屋

由 2006 年 1 月 1 日起，因違反扣分制或其他租約條款而被房委會終止租約的
前住戶，他們在租約被終止後的兩年內，不得透過公屋輪候冊申請公屋。房
委會亦不會把質素較佳的單位(以地理位置、樓齡和樓層而言)編配予他們。

咁都扣得滿就抵佢死啦 快d搬走咪撚害人

當傻人發現案 掟佢入青山
到時慘撚過死

公屋扣分已經hea到爆，都可以扣滿 世界級

縱火KOL

今次燒佢唔死，下次又害鳩人

上次地鐵放火條廢老就係咁，你留佢係世上就係計時炸彈，呢種仆街唔會跳樓自殺，因為佢要搵人陪葬一獲熟！

有無睇內文 人哋係離婚 要搬去細單位 唔係扣滿分

是旦啦，但呢條仆街一個人霸5人單位唔肯搬，更加抵死，祝佢十級燒傷細菌感染入血，留醫一年每日清洗傷口流濃流血水痛不欲生，生不如死！

乜撚野呀你，扣分扣到無晒要俾人收樓呀，關乜撚野生存唔到要靠犯法去解決三餐一宿呀。
唔好懶感性大愛啦，咁都要virtue signalling
打冷震

啲廢老又搞事

屌錯，無睇清楚，原來係離婚收樓